Win or Go Hell..

再不厭其煩講多次，Level有差別但人多絕對有能力會贏小貓幾隻。

就算你走都要打低追你既目標架！因為你後背向對方，一推一㩒就Easy catch架啦！

Win or Go Hell?
But be safe.

*to